讀3大 搞緊startup 需要有心人加入

公司係關於recruitment 收commission 形式運作
如果有興趣既大學生想一齊搞留低tg
一個人真係做唔掂 公司已上軌道

要唔要 developer呀？

head hunt?

要developer 要management

Iamprincessbae

startup 生還率幾多

要上lihkg搵堆3唔識7既人好似難d

姐係搵sales？

搵客呀

Psycho grad ok? Tg: chebro33

not sales
係想一齊develop呢盤生意
好似shareholders

應該係嗰啲教人interview 拎ibank/mt offer，再收commission 嗰啲？

請唔請 designer 嗰啲啊

做唔掂？公司又上咗軌道？有啲矛盾

More details?

係我一個人做唔到咁多野
因為冇諗過reaction咁好

要人嘅準則係咩先

interested, tg @SureNoProblem